2020仲喺TVB見到既廣告，即係已經續左約

大家聽日留意下有咩廣告商續左約

推

P牌推唔到

岩岩 83 台廣告時間得一個廣告
個廣告商係 梳化倉

所睇撚住邊啲仆街公司仲有落

9點有個臉膜
名都噏唔出

lm

梳化倉啲梳化不嬲垃圾

今日同兩老去煌府飲茶, 電視已經轉左播viutv, 唔駛轉台師出手

11：43-45 83台
（講狼節目預告前如有漏請補充）
自家預告 x 4
又係泰山公德會特約
政府廣告

11：43－46
109台
牛欄牌
Trivago（有係CCTVB落廣告）
LG Pra.L
立邦
M記
巴哈甜睡寧
德國孖人牌特約
水務署

珍妮絲洗髮露 11:47

咁星期六去飲下茶先

推推推 全部藍店罷買

大家係時候自發洗板啦

唔好殺錯，所以109我係特別打紅字。
我係比對下同一時段兩個台有幾多廣告。

up

CCTVB
you are fake news

奶粉公司係cctvb落廣告就一定架啦

我覺得你注明個台number 係咩台會好啲

其實有啲人真係唔知個number 咩意思

ok

咩係109台

有線新聞台HD
所以大家唔好殺錯人，只係想比較下兩台有乜廣告。

109係乜

下次講清楚啲啦

Expedia

係咪話有百老匯?

繼續追擊

Mark低曬佢

好多人誤會哂

好耐無睇
想問下而家仲有無道地星期六影院

冇咗

講清楚啲好喎
唔係個個都知109係cable

哇屌 推

109係cable hd新聞呀

台灣tvbs關唔關事架
係就要搞埋佢

永世block梳化倉

寧願冇得坐都唔會買

屌你老母 講到唔清唔楚

你點搞台灣
tvbs係藍 但shaw已經冇晒股份

金象米

Trivago

Pish

CCTVB快D執左佢

expedia 11:45

我無睇tvb好耐.巴打幫手總結一下仲邊有間
我由2020-1-1開始,擺買擺用

2016年3月8日，利茂投資股份有限公司與丁廣鈜先生為法人代表的富仕宇股份有限公司，聯合自香港TVB購得其在TVBS的全部47%股權，使TVBS成為100%的台資公司，股東為：富仕宇股份有限公司、利茂投資股份有限公司、德恩投資股份有限公司及連信投資股份有限公司。

已留名

海皇魚港酒樓還睇緊CCTVB 的83台

Push

109是咩台？？

大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買

CABLE NEWS HD

有線新聞台HD
點解唔google咗先問？

tui

逐間擇名

True

台灣電視台只要有個「中」字嘅名稱，都是親中共的電視台

證明牌子垃圾冇乜人知

81台12:57
Expedia
唔用喇屌

1256-1259
9個廣告有8個都係tvb自己嘅廣告
淨底一個係expedia

幸福胃的素

睇清楚
109係有線台
不是cctvb

唔好殺錯良民

9唔搭8

其實我係想比較下兩台廣告數量分別

唔係我咁岩有睇comment
已經搖撚準備罷買牛欄trivago
好誤導 10個有8個應該唔知109台係乜

Tui

d 排版好濕鳩，仲以為有線係tvb 落廣告

你係唔係on9㗎

屌你老母 講到唔清唔楚x2

我109台已經紅字咗啦！
你平時睇post係唔係求其look㗎？

Same here

你敢落廣告，香港人就有本事唔買你
即管落啦，你地班藍店真係太小看香港人啦

109 係cable又唔講
衝出嚟比較又唔講係比較

講清楚109係有線

恥與為伍

成個post嘅主題已經變咗圍屌109台果條𢦀鳩

其實政府落廣告有無規限 依家愈落愈多 遲下會唔會包晒TVB啲廣告

冇睇開既人唔會知咩叫109台
我屌你老母呀

見到trivago

明白你動機係想比較
但都想你理解下 唔係好多人有睇電視
仲要講台號109 唔係講有線 唔係人人都知無綫係81-85
咁樣present出黎 容易有誤會109台係無綫嘅新台

唔講都講左 由佢啦
我覺得呢個內容可以獨立成post
但唔好講台號 清清楚楚講係有線台啦

比較黎做乜 正係要知cctvb 有咩廣告

pish

茲曼尼冇咗？

港奸擇名

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

大大聲叫佢地轉台

所以，藍店在此

惠康
Trivago
Expedia
疏化倉
牛欄牌
LG Pra.L
立邦
M記
巴哈甜睡寧
德國孖人牌特約

疏化倉
牛欄牌
LG Pra.L
立邦
M記
巴哈甜睡寧
德國孖人牌特約

以上係有線新聞台HD買廣告商戶。睇清楚我有打109台。如果打得唔好我講聲抱歉。
如果唔知109台係乜麻煩各位update下自己知識，唔好係唔係先屌一餐。
見有D會員話會支持一D唔喺CCTVB賣廣告，而係其他電視台賣廣告公司（當然唔係紅黑藍公司），到底係唔係真？

更正：疏化倉冇在有線賣廣告

吳岡師傅都敢轉台？

罷買罷用 tvb 廣告產品

屌你老母無睇收費電視得大氣電波嘅撚會知咩係109啊 訓撚醒未 仲叫人update下自己知識

唔知咪要了解吓囉，可以google下架，係唔係乜都屌一餐。

你呢個關頭咁撚on9就實比人屌啦，邊算係唔係都屌一餐

我頭先都唔知109台係乜

我成頭問號，屋企冇呢個台

依啲brand真係2020年可以跟tvb一齊執

等睇今晚黃金時段

愛康健？金美夢？

估唔到重有咁多公司落廣告

109台係有線新聞台，唔係無綫嘅台。
CCTVB夜晚先多廣告，日頭好少。

呢間野要抵制到佢執，大家去佢FB

呢間野連明珠台都賣得好行
狙擊到佢執

見到有張公館同bless果汁 可以罷食罷飲

晚聞新聞後既黃金時段目前係0廣告

諗返起亞視

原來我都無睇錯，真係無廣告

頭先見到j2係咁重複播trivago廣告 笑撚到我仆街

聽講易爛唔Com用